它携带了大量的科学仪器来观测太阳及其周围环境。 太阳的特写显示了“篝火”，Lisa Grossman, 2020年8月28日|学生科学新闻 
 这些是保险公司和再保险公司用来对冲自身风险的金融工具——专业基金和对冲基金经常投资于这些工具，以获得潜在的超大回报。 飓风劳拉将于2020年8月26日登陆，成为4级强风暴，保险公司开始紧张起来 
 一旦你教了250个七年级的学生一起演奏乐器，其他的事情就很简单了。 谁是亚马逊(Amazon)零售业务巨头的新任首席执行官? 2020年8月22日|财富 
 所以，不，我没有所有的手段来迫使公司这样做。 经济增长是错误的目标吗? (第429集)Stephen J. Dubner | 2020年8月13日|魔鬼经济学 
 主要的仪器使用大而弯曲的镜子来捕捉从夜空中落下的光。 2020年8月11日，《量子杂志》| 
 在过去50年里，法律已被重建为一种控制工具，而不是人类责任的框架。 繁文缛节扼杀了好心人|菲利普·k·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽 
 而它的和弦结构，对于会演奏乐器的人来说，是出乎意料的，值得一试。 是的，我喜欢圣诞音乐。 停止笑。 Michael Tomasky | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 就连他的标志性乐器Auto-Tune也像鼓机一样，成为了嘻哈音乐中公认的组成部分。 未来让我们重新思考我们所知道的关于说唱艺术家的一切|卢克·霍普| 2014年12月15日|每日野兽 
 无论他的信息看起来多么令人钦佩或鼓舞人心，它经常像钝器一样击中你的头。 如果你能抓住他:班克西入侵纽约的重演|Alex Suskind | 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 Sisler在他自己的法庭声明中被描述为“医疗/外科仪器技师”。 脊柱手术“骗局”中的患者|调查报告中心| 2014年11月3日|每日野兽 
 我称它为细管琴，因为它有点像那种乐器，而且是用同样的方式演奏的。 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 我脑子里闪过一个念头，我要用这把琴弹一首英国曲子招待国王和王后。 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 当这些泛音被乐器上的任何缺陷干扰时，其结果就是刺耳或不完美的声音。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 太阳出来的时候，显出来，是至高者所造的佳物。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 冯·弗莱施琴长期以来一直是标准乐器，但最近有些失宠。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德